ppsspp係mac度玩

有冇巴打知點解決，話說我想mac度用psp模擬器，網上教學教係開模擬器之前係terminal 打ruby -e "$(curl -fsSL )" Download sdl2先，但我同啲片唔同，佢會叫我download Xcode，但我本身有開始學寫少少c，所以本身就down咗x code，就一直卡左係呢步，佢一直顯示Xcode-select error 。

版本唔岩

Check 咗咩嘅版本都係最新 係唔係太新

如果用恒生ebanking，可以用呢個

又到交稅時間 (恒生交稅 bot Chrome extension)